龍翔道往觀塘方向有POPO截車，搞到大塞車

知唔知咩事

自己堵路製造示威現場呃OT Claim爆財委員

狗隻自己塞路
利申：係觀塘等緊箇

呃ot 又話你知咩

冇事搵嘢做，又𠱓OT.....

呢排OT唔夠鐘咪出黎跑鐘